［HKUSPACE] 召集所有太空人的面孔(3) 最後一個sem

[HKUSPACE]召集所有太空人面孔(3)學店幾時放grade？

隔離開左post啦

佢好似開錯台 自膠

留名

推呢個啦咁喂

新post留名

留名
呢排推得好怏

你都要加油

留個名先

星期二中史8:30係邊個教

從未試過咁快

推得最快嘅三個時段: add drop, exam, 出gpa

新po劉明

留名 兼拜定gpa god

yr1 eng 仔 留名

尋日有Ching 係隔離post話想入CCEN4004 CL39
唔好濟 我上完堂真心頹出嚟
聽人講個lecturer易俾爛grade
如果你地係CL39 真心諗清楚
趁add drop period 未過就好轉la

新post lm 祝各位太空人收到大家想要嘅offer

CL36係咪同一個lecturer

QAI 有邊班係Thomas 同埋TC 教

eapp1 cl32 lecturer點 ？

求好心人解答

係咪Alex

今日無上EAPP1 CL25
有冇巴打絲打知邊個教同埋伏唔伏

直接send email 比 thomas 問

佢教得好
易A

有無佢全名or email ?

thomas.chen@hkuspace.hku.hk

叫佢thomas 就ok
very nice person

唔該晒你

好想要eapp1 22 或者46

CL 17

唔該巴打你先 依加問緊會唔會有其他班

Jeremy Chung

順便問下ACL CL28係邊個教

TC lee好似20到23都係

EAH john定pretor好？

IIC 邊班伏

同班

曾惠仙老師？

大家點睇霍偉倫

唔好搵我相認！

Tc lee d口音真係

上堂有時幾搞笑

佢教得好唔好？

我不知道

留名先

同意 教得超好

TC Lee is the best

CL03 alex點? 好似好伏 有成8個位
另外 有無巴打知CL50邊個教? 感激

Agger

無人伏得過alex 我就係cl03

中學probi一舊屎 考dse直頭skip埋probi唔做
但比佢教完 又唔可以話超勁 但起碼應付到考試
I love TC Lee

伏位係邊？爛grade/上堂悶?

兩樣都係

有個fd同我一齊上qa 佢dse數麻麻 好唔鍾意呢科
但tc真係好有耐心 由佢唔識慢慢講到佢明 令佢會想考好呢科 作為佢個fd覺得一個lecturer有咁嘅力量 佢真係好好

Alex

唔撚係掛

脫髮危機 btw，派靚grade既牙sir

Alex啲堂我走到最盡 祝你好運

CL 50 係yuanna 教

Terry Sung 啱啱轉左去39，真係好伏？

請問EAPP1 Peter Birch 教伏唔伏？
係唔係killer?

收IIC書 放Psy書
可留telegram

想問覺CCEN4004 CL36得點?

有冇人比titus教過imm? 覺得佢教成點

求Eapp1 CL07轉CL10
有無人有CL10

上堂普普通通囉
不過啲project同考試都係靠自己睇notes
所以佢教成點唔太緊要

悶

想add drop但冇位
跪求CCEN4011 CL08
用CL07換

有冇TC LEE email？

有冇人知道咗自己GE3份MC個成績，聽講個mean好高

正常 太易 應該好難A+

tc.lee@hkuspace.hku.hk

有無人上緊imm

上緊ideas that shaped the modern world, 好撚...

個mean邊到知？幾多？

放緊break

無讀過

有無soc sci巴絲讀SSP想調tutorial??
跪求swap LT14

巴打同班喎
我想轉CL10

Book fair係咪過咗?

而家仲有得轉咩
好想轉走CCEN 4004 - CL36

AD2月先有 上portal睇

收iic書
放psy書

收iic書

商科JJ 挑戰極限
上bruce chow 堂 真係好撚癲

另外屌哂話調，講鳩好哂，最尾一句唔調既撚樣

屌臭你老母個閪呀， 祝你科科被人free ride
上唔撚返U

我兩堂唔得閑都走咗
見到唔好相認

Push push
Email: justforlihkg@gmail.com

iic 無書會差幾完
唔想買本書貴到死

收eapp/ge 書

其實冇買書都唔會差太遠
本書其實買黎都冇乜用
書入面既野都已經放曬係lecture note
上堂有聽書 到quiz個陣肯温翻d note就夠

係唔係 Interpersonal Communication Everyday Encounters ?

有冇so sci year two 嘅手足相認?

咩major

CL03重要係星期一八半 慘中之慘

有冇space過來人
hku 其實要幾多封 reference letter ?
因為space 個系統(my future )
一個大學application只可以申請一個referee

一封

淨係知啱多過50題超過2千人
利申:bill lee講

我都無上過 聽日見

有咩慘得過已經遲半個鐘仲要搞肚痛

mola mola 一早覺得唔會有A

total幾間space有幾多人考

咁出題法佢哋都好難分grade
可能一兩分已經一個grade

我想問聽日下朝啲堂洗唔洗上 聽日係農歷新年前夕

睇住learner portal my resources個timetable實無死

lm

過咗

手冊果個都可以

GE 3 你冇B+以上應該好好反醒下
個system過左咁耐都仲有bug 提早出grade ~

利申：老鬼

唔係個個都適合讀書嘅
對得住自己就得啦

點bug法

收iic書呀

btw邊個想收psy書

同問

太空人無假放

又遲到

我日日遲

想知點bug

60/60

我都想知 依家好驚連個B都保唔住

sci科嚟講environment sci 算唔算好伏
想報city同poly，有咩sci科報得過

屌 po錯

同問點樣睇grade

non jupas專區？

聽講6/2放gpa 真唔真 有無人收到風

新年快樂呀咁多位太空人

希望GPA God眷顧我地

祝各位太空人早日重返地球

新年快樂 祝早日返回地球 種瓜得瓜 種豆得豆

今年咁早
認真咩
more

我估都係嗰個星期放

6/2真 但有可能更早

好淆，其實有去到考試同識做幾條係咪已經都有D

都睇其他人表現㗎喎 不過我自己都好緊張

考個幾日唔夠瞓 出事了

Ipsy quiz2唔肯派分

mean 3/15 min. 0 max. 13

佢比隻字你叫你寫2-3句嘅definition

成200幾個vocab要讀

最怕個lecturer唔睇step比分，我個科有條Lq係一計錯a part,後面所有part用a part個數都錯哂

Frank 條友個腦裝咩

屎
英明神武 英俊瀟灑

我覺得佢幾nice

利申：上個sem讀中文

想問下kate係咪killer
上佢堂EHP好大壓迫感

懶鬼多口問句 係咪8號返學

4號開始返

有無人知space nursing year 2 HKU 同 CU 收幾多人？

太空學生就要學識睇student handbook
放假係放到3號,如果星期六有堂就4號已經要返

星期六真係有堂

2月7出gpa

點知架

出咗notice但learner portal未搵到。我都係朋友講先知

有無上Hong Kong and Chinese Societies in Transition 嘅人知果個咩book sharing係乜嚟
第一堂無上到 估唔到咁快已經有嘢做

始終都要面對

黎啦黎啦。。。

好驚，係咪正常有去考試都唔會抄……

除非無溫書去到鳩做先會炒姐 我諗

睇下你個炒係F定B啦

聽lecturer講拎D份卷有20分就得，如果冇，mid term,pj好好都抄，係咪真

驚到飛起，我個份卷有幾題LQ，一錯a part ans後面都會錯

我mid term考得唔差同pj係最高分，好驚exam失手而抄

睇你咩lecturer 個陣我同fd 2個9up
跟住guideline做

唔想咁快2月7等我以為2月尾先出

佢話要兩人一組做 但我連堂都未上...
係咪計分

過來人

不嬲會早過handbook寫嘅日子十幾日 始終要面對現實

如果你pj係自己有份做得咁好 考試都唔會太大落差 話晒你都係學識咗啲嘢 喺考試到show到出嚟嘅

臨近放gpa 個post又會推快左

好似計埋attendence到
好少分數 擺心機indi essay grp project算啦

冇勇氣上去睇呀屌

前幾頁有巴打話有bug睇到 但又無講點bug法

food and body自問mid term grp pj ok
但final考到成pat屎10題sq8條收皮

mid term,pj係全計數我係有落手去做算做得多野，但exam有3成背野，我識好少，計數又失左手，但求pass,其他科反而平時分普通但exam考得唔差，好想知任何科係咪有20分就pass

佢份course outline 咪成左每份assessment 佔幾多%囉
再講二年班生比一年班生多既只係多放兩次gpa既經驗，唔係lectures 手上既grading system，邊個又會答到你呢條問題呢？

你MID TERM 幾多分

55-65到

我yr2架啦，上年聽過一個lecturer講過20分就唔會抄但唔知係咪真，我個course 平時分佔4成，exam佔6成

Gpa絕無意義 他不會扭轉_ _的心意

比啲信心啦 放出黎睇下咪知囉

做咩十分鐘個post怒推

唔該你阿巴打，百幾人有5個人唔合格搞到我好驚

一講出gpa先推得郁個post 仆街

GPA

我就無聽過呢回事 利申 year2

其實做咩搞到自己要係fail邊緣
真係難到非fail不可咩

講真ge3先驚，錯1,2條可能已經有個grade

個個lecturer好好人，但已經無係space教

其實咩科嚟 講到咁 不過拉curve嘅 唔好睇太死

最多聽過有啲科見你ca同exam差太遠既話會調節個分

上年ge3又係易到仆街 條curve突破天際 應該講緊滿分先A+到嗰隻 最後A撚咗 唔知出咁易做乜鳩

Yes 但我有一科打破咗呢個定律 而家平時分都要提心吊膽

所以份卷簡單先係伏
利伸 qa1怒跌A

engine仔獨門科，我係驚佢連步驟分都唔比，你知yr2一抄要被迫yr3 take返搞到好驚

Hd定asso engine
唔會嘅 俾啲信心自己啦 更何況亂諗改變唔到結果

巴打你當年其他assignment咩grade?
我assignment a哂但考試衰左，驚拉到冇a range

咁戇鳩 雖然易 但驚錯careless mistakes連A都無

唔係，exam題目好多係一part題錯後面d part都會錯

平心而論，yr2 major科卡關卡得咁嚴重真係要好好認真處理左佢
如果唔係比我地升到都係繼續做炮灰
利伸 處理緊

hd engine

B-, A-, A/B+, exam -> A-
多謝考試

不過ge3課程同tests一年間轉左好多，好難比較

仲要佔1.5credit，我其他科考得唔差

唔太記得 全a range 應該三條A定其中一條係A-咁上下
你嘅衰咗係點先 b range?

個時仲要講到明考咩tense...

啱 太易好濕鳩 又唔係真係測試到實力
之後eapp1就正常返少少了

我收到interview機會，唔想因為咁而冇offer.

Agger 講晒考乜 又出得直白/易 根本有掂過下英文嘅人都會識

一齊努力

最難個條grammar 應該係
Everyone __ a part of gay.
A) has B) have

共勉之，巴打

點解我用紅色名你都叫我兩次巴打

呢個世界無絲打

對唔住，絲打

唔洗對唔住，因為唔係用親紅色名既都係巴打黎

全部都係巴打

Sorry 我係絲打

唔信

點可以質疑我架

你真名係咪叫你呀媽個仔

駁唔到

又改名

邊個stream

想問Space 升hku bss gpa cutoff 幾多左右

cpga 3.8倒

真心咩 要跌穿呢個位了 仆街了

我見15年天書 通常啲人year 1 cgpa都係3.5-3.8 爆4都有 但唔多 但year 2 sem 1啲gpa就真係個個都3.8以上啦 點都好啦 努力左先啦巴打

我嘅yr2 sem1已經過咗去
天書我都有睇 所以先更加無信心 有心理準備入唔到了

bse

而家GPA幾多?點解咁擔心

2月6 岀gpa

all the best

再推早一日

Molamola

~2.9,每個sem都有一科擔心sem1擔心engine maths,sem2擔心msp,sem3擔心epm,我係估唔到epm會出背野同埋d題目多數a part錯，b part就跟住錯，搞到我好驚，又驚lecturer唔比step分

希望努力會有回報啦 一定要爆到4

上面唔係話唔係2月7咩

portal出左notice，2月6出gpa

我都想入hku bss 一齊加油啦巴打 無事既
利申:year one jj

嚟嘅始終要嚟...

2月7應該係未confirm所以未見到notice 係唔知我個fd點搵到

早左原定時間成半個月有多

Year1仲有得追 year2就...
加油

通常啲人sem1成績唔好 sem2要追番有幾多分先夠

唔為止唔好

我唔肯定你邊個lecturer教
但我果個就同我講
話好似計NPV, payback year咁,如果你有步驟show出到黎
咁你就有step分,但如果呢D位你一步出答案就計岩有分,計錯就無

如果你sem 1讀15個cre, GPA得3,
你sem 2讀18cre, GPA要過3.9先拉到CGPA去3.5

我全部有寫step,我係actual value個條計錯後面d cpi個d就跟住錯但我都有show條formula出黎我驚冇step分，帕拉圖個條唔夠時間畫條curve,但d x,y軸同object有寫哂，希望執到幾分……

點解我cwb space話係2月7先出result

cwb遲少少架

今年2班EPM同一個阿sir教

如果係sem1 都係讀18cred呢
開學果陣唔知發咩神經揀左36cred

通常幾點會出grade

其實你知唔知CPGA點計?

朝早10點咁上下

CGPA係點計？

A+ 4.3
A 4.0
A- 3.7
B+ 3.3
B 3.0
B- 2.7
C+ 2.3
C 2.0
C- 1.7
D+ 1.3
D 1.0
F 0.0

如你係year 1，今個sem 3科A+ 3科A，咁你今個sem嘅gpa= (3*4.3+3*4.0)/6科=4.15

但系統只會show你sem1 gpa同cgpa都係4.0(max)=爆左4。

你會問咁我剩低個.15有咩用

就係用黎拉你個cgpa(只適合於爆左4嘅同學)

當你下sem如果sgpa衰左例如得4科A 1科B+ sgpa=(4*4.0+1*3.3)/5科=3.86

sgpa=3.9 跟住cgpa就會用翻你咁多次嘅sgpa做weighting

= (sem1 gpa*科數+sem2 gpa*科數)/總科數

=(4.15*6+3.86*5)/11

sem2嘅cgpa= 4.02

即係又爆左4，你嘅cgpa=4.0/4.0

如果year2嘅 sem3 sgpa 5科係3.62
cgpa= (4.15*6+3.86*5+3.62*5)/11+5
=3.89

有冇講錯到

無錯 我懶
每個subgrade -0.3 每個大grade -0.4 咁落去就啱
Handbook都有表對照咩grade=幾多point

大致都岩,但weighting果part錯左
佢唔係用你讀幾多科去計,係用cre,
如果你有D科係1.5cre,用你呢條式去計會有問題
同埋計cgpa果時,係唔會幫你個sgpa進位,即係3.86就3.86,唔會變3.9
準確既計法係你每科個grade乘返果科係幾多cre,加埋之後除返總cre數

所以上面問sem1炒左sem2要追幾多先夠既人
可以自己計下,因為個個未讀一樣既cre數

唔該哂

唔好啦

想早d?

Gpa
Year one jj

早D仲好

點解聽日要返學

gpa god

岩岩食飯撞到聽日個lecturer 隔黎枱

有得追咪幾好 好過year2仲老是遇著仆街grpmate

好唔想返學呀

GPA God

GPA god

GPA GOD

GPA God
Offer God

如果year1sem1死咗，仲有冇得追？

上面有巴打用心分析

今日放GPA?

2月6

點解今日要返學上ICC

今日好好天 好想瞓多陣

拜一拜GPA God

有心理準備爛grade
Gpa god

Gpa god

Gpa god
cgpa >3.70

以前add drop 個頁，個時唔知點解會show 到對上一個sem 啲 grade 出來

gpa god
比次機會啊

咁而家無啦

GDP god

gpa god ar

過十二點再拜gpa God

Nursing year1留名

讀得好辛苦 愈讀愈自卑 想quit

拎出黎大家傾下？

Sci jj 拜多次先 聽朝再拜
Gpa god

已上岸太空人祝每個都可以爆4

再拜一拜GPA God

Gpa god
janet kam
david cheng

gpa god
仲有20個鍾

GPA >3.9

聽日幾點鐘有GPA睇, 定係今晚12點已經有?
佢公告無寫

往年係朝早十點左右

Gpa God

GPA神，只求唔好死得太慘。

係

同意

agger

GPA GOD禾吾貪心 4.0 or above is okay

祝明天順利

希望大家可以一齊落翻地球

Fmi ?

祝各位盡快上岸

求gpa god保佑

請問係SCORE既邊度睇?

My academics>view unofficial transcript>request
要enable pop-up window 唔係睇唔到

GPA god
聽日起身再拜多次

點解eapp alex係killer既

gpa god保佑

求IIC 書

最後十二個鐘

Gpa God
誠心跪拜

幾點放gpa
btw gpa god
俾我3.8 or above就ok啦

求gpa god比個唔好太差既gpa我

GPA god!!

我有朋友話如果Sem1 GPA唔過3就基本上冇辦法上翻UGC 係咪真

跪求GPA God保佑
表示好忐忑

Gpa>3.5

nursing 巴打
sem2一開 就已經想死

要追嘅係咪要之後三個sem爆4先得？

想問聽日有無人會上Connie堂
有既話係幾點

當你有3，其他sem全爆4
麵係得3.75左右
但事實係你又會唔會之後可以全4

幾點有得睇？

拎部計數機出黎，自己落手計
個腦諗唔切既就拎紙筆出黎寫低條式再計
咩系咩theme要幾多gpa就睇天書
唔好人講你就信，唔好我講你又信

Sit堂？

唔係
咁岩有野要搵佢

Good luck to everyone

10點到1點

咩班房

呢d問題最好唔好問 其他人都唔好答
答你上到你又會pea
答你無機你又係pea

gpa god
求有4

前年grad留名 希望各位聽日有好消息

601

gpa god
睇到上面留言好淆

有冇人知幾點出

前面有留言話係十點

啱 同埋都睇你讀咩科同想入乜
學上面巴打話 自己計清楚

唔係絕對
仲有機會
但sem2 & 3 唔可以再hea 任何一科

訓唔著添

Gpa god
比次機會 唔想喊住返屋企

俾次機會啊gpa god

我都係

發夢見到自己低gpa

唔想瞓 瞓唔著 唔敢想像聽日

好彩聽日DAY OFF
GPA GOD

洗唔洗咁緊張呀

Agger 惺咁渣ga

好多太空人未訓

瞓醒睇gpa

晚安

見到上面有巴絲想要3.8 4.0
真係

聽日8半堂訓前拜一拜gpa god

向世界說晚安 希望大家嘅付出都有收穫

承你貴言

如果未如理想 咁多位可以上嚟呻下
希望大家係上嚟報喜

唉 應該得個 3.0
Year 1 Sem 1 3.0 係咪好廢

訓前一拜
GPA GOD

隔咗成個鐘都未瞓到 lul

如果3.0已經係at your best既話就要加倍努力喇
一次3.0其實都可以接受丫

飲檸茶都出事

出一晚事姐

Panic 巴打讀咩科

再拜 gpa god

morning gpa god

Social sciences 我係咁瞓完又醒 而家又去瞓過

起身拜一拜
gpa爆曬
gpa god

gpa god 求下俾個gpa 4我

GPA GOD
希望努力有回報

好似睇得

多謝OFFER GOD
4.06

其實要點睇
check過自己五科每科gpa
係咪就咁加埋除翻就係gpa

如果每科CREDIT一樣就可以5科加埋除翻
btw 唔係有寫咩?

點check 總gpa
我淨係識搵每科嘅gpa
依家好sad

Academic Records > View Unofficial Transcript > view report

有Grade但睇唔到transcript

佢話highlighted fields are required
好想喊

用電話check唔check到？

啱，唔該巴打

Report Type揀FT
Academic Program禁放大鏡搵返自己Academic Program

Check到

yr1 sem1 得3，會唔會冇機會

佢話immediate processing係咪晏d refresh一次再view report就得？

唔洗呀, 依家睇到喎

食咗屎

記得巴打你cgpa好高 點

多謝gpa god,竟然有3.28

GPA 2.9

五個grade加埋除翻開嘅分比出嘅gpa高
係咪正常

其實AALH有冇邊個theme會比較易升UGC
上次睇天書睇唔切 GPA得3.46

Course history係咪show哂每科GPA嘅Grade
咁總gpa係邊睇

我想問AALH 3.68有無機上返HKU BA?

屌eapp2個anne killer黎
我隔離班fd亂考都b
我得c 拖低哂個gpa

2.20 人生已完

3.8

3.17

一板都係話 immediate processing

仲係immediately processing

我都b-本身平均b，一拉curve b-左

唔撚係掛？我今個sem佢教

allow pop-up window

我禁view report之後彈左個PDF出黎

成功爆4
多謝GPA god
Offer god

盡早swap左佢。真一killer黎

想問下你爆4, semester gpa係咪最高都係4

自己除翻開嘅gpa俾佢出嘅gpa高
係咪因為拉curve所以拉低咗

你係咪block左彈出視窗呀

A+計4定4.3?

4

你科科一樣credit3

A+ 4.3呀

咁A+同A有咩分別

4.3呀巴打

睇錯野，sor

係呀科科都credit3
咁即係點

睇到了 原來要允許彈出視窗

咁你計既係gpa定係cgpa?

其實learner portal有教點睇gpa
點解無人睇通告

我b b+ b+ a- a
就咁計應該係3.52
但係佢出係3.46
都差唔少吓

3.46岩喎
你係咪代錯數？

3+3.3+3.3+3.7+4 / 5 = 3.46

感謝GPA god
有3.8

屌佢老母垃圾AA,亂撚比分

3+3.3+3.3+3.7+4 /5 係3.46喎

跌到好低
我喺到多謝所有hea鳩垃圾freeriders you made my gpa!

又好似係
自膠
但係sem1就咁嘅gpa
覺得好頹

Immediate processing 用緊手機

點先睇到？

唔算差啦 有得追
利申:cwb仔 聽日先有

Year1
GPA 2.90
出年想入返大學機會係咪接近0
(假設後面三個sem有3+)

但係覺得以eng嚟講
呢個gpa真係好低
大把人高過我
真係頹到仆街

盡力啦, 你sem2同sem3 科科都唔可以hea

我yr1 sem1都係3.46
有得追喎放心

3.5 已經有 kong u IM

出GPA前報左nonju, 而家想補番sem3 gpa係咪要再伸請多次transcript?

eng gpa average係高啲？

但係我對eng冇興趣
入eng都係貪佢易升u
明明覺得sem1都好易
eng科都b+ a- a
連ge3我都b+
但係acl明明覺得自己比ge3 同一科eng科有信心
但係最後acl竟然出個b俾我
係唔係on9呀屌

係 up 番張new version 上 u system

唔知呀
但係覺得eng科易讀
應該好多人高分

official transcript 係my future 到申請？定要去office

你acl平時嗰幾份assignment同test點先

多謝free rider
我科ge3俾你搞掂左☺

去 office 快啲 屌佢幾下，聽日已經有

2.55係咪已經唔洗讀？

mid term同其中一份作文高過mean
另一份作文低過mean
gp project嘅評語都唔錯
考完試都覺自己應該幾高分
但出嚟嘅分數比我冇信心嘅兩科仲要低
唉

me 2.4

介唔介意話我知mean係幾多 我岩岩個sem都有acl但唔知mean

有冇人知 city/poly/bu business科gpa要過幾多先派interview?

已經唔記得
聽完慧仙講完即刻對比自己個分然後就唔記得

year1 eng 3.6 係咪唔洗apply non ju
幾科A- 仆街

臨睇前拜一拜GPA god

唔敢諗

Sem 1 Gpa 3.8 thanks gpa God
Year one 想上ugc science 科 呢個分夠唔夠

屌你啦
我仲低過你

AALH 3,68 入中文BA 夠做嗎？

2.95係唔係已完？

屌EST Alex B-
我太空英文course 首次跌A

Btw gpa: sem1>2>3 是否正常

報左hku 應該會有interview
conditional offer 年年都係3.65

Yr 1 gpa 2.86 仲可以點行

2.7是咪玩完

未交 reference letter 是咪要快

Sem 1 GPA 3.24
GE3竟然B+

cwb撚仲喺度驚緊

多謝GPA God先

shitty係咪交一筆錢之後任報
想去in吓拎經驗

等睇爛grade然後話lecturer係killer

asso engine sem1岩岩好過3，仲有冇機yr2駁返入U?

唉 我曾經以為自己A-到

我想問申請official transcript通常要等幾耐？

大概5日倒
佢會send email同你講攞得，不過封email會係trash

我都以為

ACL miss Lee 多謝你

Thanks

屌你老母self writing個stella！我啲assignment份份都做得咁高分最尾爛左我grade

QA1係咪全部A+,見親個個都係

Engine HD 2.78仲有無得救？

係
不過我都未交

sci

>3.4可以報city

巴打，你都係yr2?

認真呢
我3.46

Sem2>1>>>>>>>>>>>>>3

召喚science撚,year 1 3.21可以報到咩

有fd3.3x yr1有cityu yr1 entry offer

sem3>sem1>>>>>>>>>>>>>>sem2

Year1

你揀左咩stream?

BSE

Sem 1 GPA3.67 中文/中文教育 有無機

2.54QA/PSY正仆街。

仲有冇得追？

都係比psy拉低

報左hku 佢話upload番個gpa係咪就咁cap圖比佢就得

我想問個grade會唔會有機會出錯 有科唔知點解25% project B-咗都拎A

你係咪想俾人打？

好大幾會出錯，明明我應該4.0 點知變左2.xx

偽文青巴打係咪yr1?

我有科30% C+咗都拎A-

yr2 sem 1 2.77 cgpa 3.19
yr1 cgpa 3.42

係咪就算最後一個sem爆4都無撚用，無緣hku?

啱啊

浸大要最低幾多？

ASc yr1 sem1 gpa3.78有冇機 報左hku nonju

都要過3， 唯獨poly u 2.8以上都收

下個sem加油我都係唔過三

屌佢幾下 聽日下午俾仲得

我要努力向上

點樣屌

同問 點樣屌

係咪可以收皮？

3大既話真係無乜可能 其他u就仲有得追

3.9!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Me sem2=sem3>sem1

以為 中文A到
無A都A-

屌你志強
比個b，拉抵哂

Yr2 cgpa 3.75 hku BSc有冇機

u 個邊吹住要我盡快補交 ，急住要，寫埋要transcript 收到日子即係聽日，咁聽日下午會有 email係你個 mail box 垃圾桶裏面。
唔好寄，佢夠膽死收咗錢當冇到

Gpa洗唔洗四捨五入小數點後一個位

唔洗......

如果要交比hku嗰邊係咪要交official

一定有啦

update 咗gpa 先
再之後補official transcript

Hd n展jj英文比班豬隊友搞到得b-
好彩其他拉到gpa有3.74

yr1 GPA 3.72 報左hku sci 有冇機
如果報poly nursing 又有冇可能

Yr1 ABA 3.1 可以點

Official佢係咪話冇得上網搞 要去校務處度搞

2.51 IGC我屌你老母

想appeal一科，可唔可以update左nonju個邊個gpa先，appeal成功再update多次

都ok

今日去搞

我都係IGC炒左

屌睇多眼原來cgpa係2.54 巴打洗唔洗retake

ABA yr1 3.5x city/poly/bu有機？

re igc，igc其實真係好易攞高grade 加油

6901有啲蚊 下個sem要再高
祝你有offer

Btw成日見到成人台留名

網上都得
比50$
跟住校務處攞

Soc Sci CGPA 攞幾多先穩陣？

被psy拉低咗 好撚sad

係邊度睇d grade??

唔係話一定要in person咩

我唔係好識睇要唔要retake

睇完grade點計番gpa?

CM冇A+

有冇yr1 sci jj講下自己幾gpa

3.8 報6901機會大唔大？

3.78

呢排冇啦

yes

3.72 我都報左6901

巴打你係答緊我？ 我係3.8個個

比個reference 樓上既哂銀時巴打
有朋友yr1 sem1 3.78 報6119 有interview 無offer

iphone入view report乜都無變過既？ ?

冇野出

Setting--> safari --> disable block pop-up
Then u can view the report and transcript

3.26
點好？入唔入到u?

建造業需要我地

入場券會有，不過重視interview/ apt test

Poly u?

屌safari弱智？ 都係冇野出既

得2.52係咪可以quit

你要refresh 個website

refresh左幾次都冇野出 用電腦睇算

叫你去做地盤呀

上年yr 1 6901 cutoff 大概3.54
問左人最低gpa係呢個，好似個個都full cert

3.68 BA kong U 有無機？

巴打係咪姓林

其實個玩法係點
如果我用sem1 gpa 報左俾左interview,佢出左condition offer 指嘅係要sem2到某個cut off?定係cgpa

係你嘅cgpa 要達到hku 嘅要求

有機會 sem2 專注讀自己個科獨門科esb同埋eep盡力拎a range，msp可以唔洗放太多心機讀因為努力完個grade都唔會高，楊楊臨尾有個pre exam 堂有去保c range. thermodynamic同icp都要努力d溫，d野唔太難。eapp1就睇你自己能力。巴打有需要我可以比我以前上esb既project比你參考，個pj應該唔差，overall出到黎有a-

通常cgpa

相認

屌板巴打英文名係咪p字頭

有冇sci jj都係報nursing

你m字頭?

即係sem1 sem2 夾埋?

巴打係咪淨係報左hku
我諗住報poly nursing

又相認

我都打算報

啱啱轉左名,上面都係我

assignment keep住九成 midterm都唔錯
攞左個c- 成個gpa咁就拉低晒

你hku reference letter 攞左未
我個lecturer未寄

exam 炒左?
我QA1 midterm 好高 但exam死左成題 得B+

有冇人知今日kec office開到幾點

我都想高grade但我自從學到atomic structure之後就唔知發生緊咩事啦 會努力架啦 多謝巴打

IGC要睇reference book呀絲打

睇你果科咩grade囉 D嘅話好似有得比你揀re唔retake 但F左就強制要retake嘅

利申 F左 完全冇諗過會差到咁

即係我無得retake了.但個分真係無諗過咁低

Unofficial Transcript will not be available until results are released.

仲係咁

應該係 其實都知exam唔好 不過冇諗過差到咁...寧願佢直接比個D我 起碼可以retake

想問下CGPA yr 2個比重係咪大啲？

見人地hkcc post可以隨便retake
一C range就summer Sen retake
有無巴打識果邊d人係咪真

btw retake係指考番個好啲既分復蓋番舊成績 然後可以拉高番gpa?

呢個真 有中同calculus c左想retake

點check GPA

想問而家hkus science 各科生態如何

好似係

咁寧願d左科igc 再retake算

知道啦 會多啲摺係拉把架啦 多謝你啊巴打

我個lecturer 12月寄左

真快手

想問BU science gpa要幾多

AALH
問完其他人之後 覺得自己GPA得3.46好垃圾

有冇retake過嘅巴絲可以講下啲程序
係咪要成科再讀過lab report做過？暑假上堂定再下個sem？同埋要幾錢？落去office申請？

係。space自動會幫你搞

而家先報hku nonju 會否太遲

Main round 12月31號完左
Late application 聽師兄師姐講係就昆你俾貴d 然後唔會consider your application

巴打有冇telegram，想傾下nursing d野

巴打可唔可以加我 email，好多野想問你
a101798749@hotmail.com

你有冇telegram

多謝gpa god

無

yr2 sem3 gpa 3.93 應該拎到conditional offer?

science btw

好感動 感謝幫過我既人同神

咁不如係度講

有科寫住YC 即係咩？

同學

有呀
user name:Roylo18

巴打yr1定yr2

死喇，我係咪自爆左

用電腦定iphone都無野出
已經開哂pop up

千祈唔好用電話睇 啲野zoom到勁大細唔返

咁可唔可以借份project參考下 最後都係要email

BSE Year1?

Sem1，讀LIM
GPA得2.68，係咪玩完

好，但唔好抄

我唔抄人野既，所以d project C哂

屌

nursing jj
cgpa 得 3.12

報左HKU 係咪玩完

想問下self writing stella嘅要求係咩？
聽過兩個fd assignments full mark但最尾得b-好淆

求AALH巴絲打求救

Yup

有無year 1 AAMCCS 互相識下一齊group

Free rider 仆街死

我依加 self write 係 Oliver 好驚

GE3 A+

hi 同學

乜咁多同學 我都係bse yr1

曬命 想死?

我都A左

Bse year1 既巴絲，我地開個group啦，我唔想同中學fd一組呀，佢成日free ride我

B+

彩瑛可能我地傾過計都唔出奇

而家唔係組完啦咩

咁我可能知你邊個

Year 幾
Year one 見到三常sem 1 3.7-4.0 唔知點解見到嗰sem 1 3.1 sem 2 2.8 都入到
Btw 我都有報

唔知呀，啱啱開sem就走左幾堂
睇來又要1個人做project

咁快自爆

有無巴絲知ust N展 yr2報 conditional offer通常幾多

me2

係咪冇得睇啲assignments同exam幾多分？

個GPA OK
但係冇搞過NON JUPUS
我E家可以點做?

year1 GPA 3.6 3.7報BU文院有無機？

你個名

A，A，A+，exam => A-
exam

爆左4啦你都

我都係GE 3 A+

我係 A+, A, A- ,exam --->A

申下姐

有冇人可以話我知
Yr1 poly/city/bu business 要gpa幾多先有interview

想問city nonjup係咪可以upload住unofficial transcript先?

唔該曬

我gpa3.8 一樣報左6119 依家好撚淆 點算

想問有咩scholarship 可以申請

努力爭取offer

Yr2 AALH
Cgpa 3.1 有冇機入到ugc?

同問有冇d 只係睇成績嘅獎學金

year 1 有scholarship , 不過睇dse 分
好似有3萬 , 佢會通知你

year 2 有政府scholarship , 3萬蚊
不過申請deadline 已過

跟住有scholarship 比每個program 最top 學生 , 有1萬

你icp星期幾上？

btw,pj已send

bsehd? 星期三thermo?

同求pj, telegram @Kenny0918

DSE 要幾多分先有
因為我DSE 好低分

咁6901呢 我都係3.78

同問dse要幾分先有 申請左但仲冇結果 其實係咪已經派左我冇份

三萬蚊個scholarship year 1 2 都可以報
GPA 過 3.6 嘅都可以搏吓
非常抵玩 填少少嘢就有機拎三萬
想當年基本上係報親都拎到 唔知而家係咪一樣

一萬蚊scholarship未必係俾最top嘅學生
主要睇有無老師推薦 以往有巴打爆四都無份 3.2-3.4嘅反而有
有嘅話六七月時會叫你去面試 有得in就有得拎

但係個scholarship 十一月定十二月deadline
啲year 1 唔知自己成績會唔會冇報到

真心問，依家係咪可以upload住unofficial transcript先

Year 1 報嘅話就睇你dse成績
勁多人唔知可以報 嘥哂
我有個朋友仲要係收過email提佢可以報（唔係個個都收到 收到嘅話肯去報基本上袋硬 ）但佢無為意 事後勁後悔

三萬蚊
真係正

我諗我要 quit了

Yes

係咪廿幾分先報得

係 你有手尾嘅話可以sd埋email同office講遲吓先up張正式嘅

識人19分都有

有無話幾時拎得

咁巴打
我可唔可以等埋official 先upload ?

btw有冇人知點申請特快

early round/fast track? 唔係一早完左呢咩

ME yr1

六月尾 唔記得早幾多個月通知

當然可以 不過一般都會up住unofficial先 方便人哋做嘢

特快transcript

thanks

求解答

去office申請 同佢講要快 但唔記得係咪要有證明 （急住confirm offer etc）

面試好嘅話實有機

咁如果d se有呢個分
但係係yr1 咁佢地會唔會考慮

一般幾時有通知
我完全收唔到消息
我係咪冇機

唔得嘅話佢都會寄信同你講 check返係三月有通知

pish問多次

應該係 因為份transcript 左手邊底嗰到都係show 4.0

星期五，thx 巴打

thanks 各巴打

Scholarship 個d要係邊度apply
唔熟呢d野

巴打，HKU係邊度更新GPA?

好似係my future 唔太記得 定期留意notice實無死

係咪規定咗拎C-以上冇得retake？

佢send左封email黎叫我update

嗰個係咪within 3 days收到gpa upload上個網同upload unofficial transcript就得

Bse好似都同時間表 3日day off係幾正

其實你可以up左unofficial transcript先，收到official transcript再up
但如果你申請左特快，3日內收到official transcript，可以直接up official transcript
(其實我都係聽人講)

我響space就係
其他CC唔知呀

自膠
當左第二個post

我ME 留名相認

3.9
多謝gpa god
聽日做翻d善事

Freerider死全家阿我屌你全家

yr2 cgpa 2.82係咪咩u既ba都冇機

cwb聽日放
GPA God

係唔係12點就睇得

係就最好啦
驚到仆街

祝你地未放gpa既個個都有靚gpa

屌cwb撚好撚驚

希望係啦
雖然自己知自己事

Can't agger more

今日放嘅表示朝早九點幾先睇到

正一hihi黎，我個邊有個gpa3.6x既組員，sem1sem2幾好唔freerider,一到sem3知自己個分入硬u就hea,搞到我ca分極低exam考得幾好都係得b

year 1 走係咪一定要有full cert

唔係要睇埋sem3 既gpa 先出offer?

依家報HKU係咪唔會理？
利申year1

Yes yr1走幾睇dse下

祝佢有報應 呢啲垃圾嚟
3.6x就覺得自己入硬u咁老定

佢個分點跌都入硬

Late application好少會睇 但你好想嘅就照報 當用錢買個機會

佢send email 嚟之後我apply 咗
係咪嗰嗰outstanding scholarship
咁耐冇消息仲以為冇料到
原來要三月

祝Cwb 嘅太空人有個靚gpa

真係冇諗過自己會考到咁嘅成績

因為我地係讀engine所以佢幾肯定入u,一句要返工sor 就冇出席過係我地個傾pj，我地連續兩日由12點傾到7點，佢兩日都冇黎過，仲要佢自己揀present個日係最早個日，我地知道左已經阻唔切，pre完sent比阿sir問問題話我地份pj有d錯佢一句話係lo就推哂d責任比我地，心諗你,有做過咩

之後，佢問我地仲一唔一齊做groupmate,我話唔la,佢一句話你要反面我冇所謂同who fucking care覆我，心諗做freerider 做到咁串，真係見所未見，聞所未聞

Cap底做證據俾lecturer睇

冇用佢話冇謂搞到咁煩

唔做就反面 戇鳩 係佢自己要去咁盡 由佢

GPA 都放曬
KongU 都冇send email 叫我update transcript
幾百蚊凍過水

利申：cgpa3.5 up

讀AALH得2.52 之後係咪都無咩機會入返ugc

sem1?

就黎推爆

屌啦 要番工呢句真係大撚晒 夠膽死幾日前叫佢郁手做野都仲可以要交果日先話要番工放工先做但deadline 12點佢11點幾先出現話乜你地做左喇？

咁其實sem4爆分仲有無用
個個頭3個sem都谷爆 大學又係sem3完開始screen人

無咩用

佢係好厚顏無恥，出現都唔會有……

其實零零舍舍有一個sem好低，拖低哂成個gpa,大學個邊會唔會有特別既處理

好想知果位自由騎咩grade

唔知，佢仲有好多衰野。例如我地一早組好同預早傾下有咩topic好做。佢又係冇黎過，到後來終於黎啦，我地d topic已經諗好哂，差佢一個，跟住佢走黎問其中一個組員可唔可以share佢個topic既少少野比佢，個組員就share左一part比佢，點不知條友面皮厚話如果你同我講同一個topic但分開兩part黎講咁咪好怪lo

咁其實最後一個sem係咪hea讀都得lol

有offer咪係囉

又岩 不過sem4成績係咪到時可以照up上去等派n手飯？

急問
Sem1 gpa3.94 報左cu engine 但本身考完以為爆唔到四 personal statement reference letter 咩都無搞
而家交趕唔趕得切 定係疊埋心水下年再算

CWB已放grade
我想死

上個sem3.28 今個sem3.93 大家唔好因為一個sem 衰左就灰

Thank you gpa god

再問過
有無VA CL04巴絲
可以一組一齊做pj？

利申 free rider仆街死 死全家

社科3.17係咪可以quit
俾sd&e個c+累死

你邊個教？

Yenny
交project條友交漏咗條片

咁條友一定俾人屌
yenny都去到幾盡

唔俾我地交返
果份嘢c咗
Btw巴打你幾多

仲等緊 都係socsci year 1

講真呢到應該冇人廢過我
建造業需要我

過3仲有得追既

今個sem仲要有ismw果啲伏科
追唔到>3.3係咪幾乎一定冇offer?

有無人幫下手

sem 1 GPA啱啱過3
sem 2 sem 3 GPA要拎幾多先有望入u?

appeal左大約幾時會個結果 同點樣通知我

問咗好多個HPCC都係爛咁
真心想退學保平安

大把人sem3岩岩過3.0都有offer la 個個唔睇天書成日問呢啲分有無offer 有人3.8都無offer la 有幾可可以year1上岸 睇開啲啦

如果你要靠食n手飯嘅話最後嗰個sem都可以好關鍵

Late application機會好低 但真係好想走嘅試下都無妨 用錢買機會

同埋你哋其實真係唔洗太執著yr1走 第一年走到只係bonus 機會好低 三大都係收yr2多
雖然yr2心理壓力係大好多 但唔好睇到yr1唔走 yr2就無可能

Yes 始終有啲u都睇last sem嘅
利申 s3仆直ed

+1

而且keep到呢個gpa嘅話 第二年走如無意外可以直升year 3

係呀

應該要食n手飯
但會唔會派晒比其他CC 你知space勁遲先放gpa

我都擔心呢樣 計早埋都六月中先放sem2 gpa

Push

gpa 3.8x有無機第一年hkuba
thanks offer god

巴打點做到
留名學嘢

有d 機但唔算話超大機會，爆4嘅大有人在同你爭

符碌

巴打讀緊咩科?
下個sem想跟你搵食
只求cpga>3.45

有冇人知conditional offer 係interview完再睇你成績先出比你定係點，個流程大約係如何？有d唔係好清楚
yr2 sci sem3 3.93

in完> 出 conditional offer
in完> 唔出> 睇埋sem4> 7月出direct offer
hku係咁

好的感謝你

hku course有A?
我都係yr2 sci, 今個sem gpa同你差唔多
希望大家都盡快收offer

有呀，你拎到呢個分都應該所有科straight A 吧？

有科考試成題錯左好彩都仲有個B+

想問下讀緊SCI YR2嘅太空人，係HKU COURSE 拎A RANGE係咪好易？

係無乜機會 除非你嗰屆少人爆四

Dse 21分 有咩scholarship 可以拎哂佢
利申乜活動都無玩
一蚊都唔益space

係咪CU同HKU嘅late application依家都唔駛諗住報？機會好微？

有冇人試過appeal？會唔會成功？

灰佐

唉yr1真係唔知點報HKU同CU 咁早dead

Hku science year1 係唔係一定要中文3？
Sem1 3.9幾 + ielts6.5重有無機會

求各位解答

有無報今年dse?

無報到
估唔到Gpa會咁高

無報到咁今年你就應該考唔翻中文

如果我話好難先拎到A係咪會令你發奮讀好佢，盡力拎A？
係嘅話我話你知好難

上面提過三萬蚊嗰個最抵玩
其餘如果你成績夠嘅佢自然會俾你 無乜可以自己報
如果最後升返hku嘅話有機會可以拎多一皮

有心了巴打，我只係想知係咪多人拎到A range

我同另外兩位朋友都拎左A,但睇返之前有d assignment ,拎A嘅人唔算多（我地接近最高分）
大約30-40人中有5-6個係A/A+
當然唔知final 其他人點，但睇一份assignment 都大約知其他人水平，所以加油啦，唔好理人地講難唔難，盡力讀

上sem有收過dse scholarship email 而家仲報得?
其他船係咪等email就得

你gpa幾多

3.94

Deadline呢啲我唔清楚 其他船係等暑假收電話

比較文學導論係咩黎
今堂係度講俄文

巴打咩theme

巴打你咩theme? 多唔多人拎A range

我biological science 。我識有8個A range
其實yr2 sci course 係唔係同HKUer拉curve?

唔係

想問金仔少少嘢

岩岩kongu engine有人打黎問我gpa
有冇hd eng巴打報左nonju都收到

X2，我係咪識你，岩岩上MSP?

有 我year one

無機會 好可惜

成日都見到啲同學仔對自己無信心所以無報non ju最後gpa勁高

但最後爲時已晚

佢冇打比我 係咪姐係太低分
冇機會interview
有冇人同我一樣收唔到電話？

我諗佢打電話都係分批既
Btw我dse得十幾分

屌你

gpa唔過3，係咪quit得？

唉。好撚灰。。

gpa幾多先。

2.5

3.2左右都係灰到仆街
唔想入畜呀

咩科？

socsci

入speed polyu award spa,盡拉上2.8-2.9，

唔好因為sem1唔過3而放棄，仲有3個sem

最後個sem唔係唔計㗎咩？

明明大學嗰邊可以收多過1封reference letter，例如CU寫明最多3封，但SPACE經My Future申請就只係可以每1間院校申請1封，咁我係咪冇辦法交2封？

n手飯睇sem4

space 個system 係咁
其實一封真係夠啦

有冇人知self e&e係咩玩法？

睇完書未

加油啦 我都係唔過 讀好sem2

個個post你都係度講
講左2日